簡尼：被阿仙奴遺棄令我變強

【體育】熱刺首席射手哈利簡尼少時曾被阿仙奴青年軍放棄，他認為這段經歷令他變得更強。

2001年，當時還在上學的哈利簡尼（Harry Kane）被阿仙奴青年隊放棄，他輾轉下加盟了兵工廠的死敵熱刺。18年後的今天，卡尼現時已為世界最強前鋒一，也是世界盃神射手。

回想起被兵工廠拒絕的經歷，哈利簡尼道：「我8歲的時候就被放棄了，在8歲時，你不會知道如何應對，幸好我的家人一定支持我。自從那時開始，我的肩膀上總有碎片，我經常希望證明人們看錯了我，並證明給自己是可以的。無論在體育層面及非體育上，我都經常保持競爭性，希望成為最佳。」

這名已為熱刺射入176球的前鋒還表示，當日的經歷是他今日成為偉大射手的原因：「我認為有一些人看見你每周為熱刺及英格蘭出戰時，會認為這是一件容易的事。但很多人都不會欣賞你曾經歷被人淘汰，以及這對球員的影響。」

以為守龍果個

小氣到

險簽?

牙傾就牙傾啦 簡尼

怨婦

咁有英超冠軍未

離開阿仙奴既下場

被阿記遺棄不可怕 MMA有時還可怕

我記得個教練好似簡左個阿仙奴球星唔要佢定係貪好少錢唔要佢

仲係好屎咋喎

雲爺爺抵死

睇錯簡奴

個陣好似係嫌佢係肥鳩

佢個青梅竹馬老婆都係肥閪嚟
兩條友細個肯定成日亂食野